3BB 隻MODEM死左

痴撚線, 24號晚裝過唔到28號凌晨
有無巴打又係用3台又試過瀨一樣野?
Modem: Alcatel-Lucent 1-040G-P

D modem全部2手咖，你嘅上手可能虐待過部機黎
call 人上黎換過佢啦